只需清洗、壓緊、裱好一個袋子，就能為你家裡的任何房間增添一抹特別的色彩。 五種很酷的方法升級舊咖啡袋|哈里·吉尼斯| 2020年8月27日|大眾科學 
 它有8個位置設置，6個洗滌設置，甚至可以提醒你補充洗滌劑，它是你廚房的一個很好的補充。 幾乎適合任何廚房的小洗碗機|流行科學商業團隊|020年8月25日|流行科學 
 像聚酯和尼龍這樣的合成材料從洗衣機中進入環境——洗衣機會把織物中的微纖維扯掉並沖洗掉——當然，它們也會被填埋。 科學家對棉花進行基因改造，使其具有彩虹的各種顏色傑森·多里爾，2020年8月11日 
 兩年前，他們說這棟建築只能用強力清洗，除此之外就沒什麼別的了。 麗莎·哈爾弗斯塔特和傑西·馬克思| 2020年8月10日|聖地亞哥之聲 
 它們強大的波浪可以連根拔起樹木，掀翻建築物，把船隻衝到內陸，沖走海灘。 科學家說:海嘯|卡羅琳·威爾基| 2020年6月15日|學生科學新聞 
 一款名為因德拉·昆因德拉(Indra Kunindra)的限量出口黑啤來了。 在Nitehawk電影院的晚餐:“聖誕假期”和在梨樹下的啤酒|Rich Goldstein | 2014年12月12日|DAILY BEAST 
 克里斯蒂安是墨西哥移民的兒子，他的父親在一家洗車店工作，母親在麥當勞工作。 忘記那些進不去的孩子; 那些根本不申請的人怎麼辦? Jonah Edelman | 2014年12月9日|DAILY BEAST 
 首先是更大的洗衣機，它的容量在2.5萬到3萬升之間。 說到好威士忌，酒的大小很重要| |014年12月9日|每日野獸 
 但既然政府現在允許河神離開英國，這個藉口就站不住腳了。 英國已經失去理智:埃爾金貸款將安撫普京|傑弗裡羅伯遜| 2014年12月5日|每日野獸 
 在酥皮上刷上蛋液，撒上芙蓉和胡椒粉。 做這些赤腳伯爵夫人雞肉餡餅|Ina Garten | 2014年11月29日|DAILY BEAST 
 他站在晾衣凳上方的玻璃杯前，369撫平了他的頭髮。 喬治·w·(喬治·華盛頓)奧格登 
 他吩咐侍女給他拿些肥皂和溫水來，好洗掉手上的酸味。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 恩瓊在鹽盆裡洗澡，他說:“明天你來問我吧，我要洗衣服。” 《每個孩子都應該知道的吉卜林的故事和詩歌》第二冊 
 在臉盆架上，一頂閃閃發光的白色薄紗帽子浸在半盆水裡。 尋找父親的迷迭香|C。 n威廉姆森 
 西夫駛進盥洗室，門又放回原位。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種